# Proyecto de retos semanales desde la comunidad de **[MoudeDev](https://github.com/mouredev)**

Aca se subirar distintos ficheros con las soluciones de los retos publicados. 
por el momento en PHP y Dart. Quizas en un futuro Javascript (para refrescar conocimientos princiaplemnte)
Asi como para armar un portadolio de habilidades.

# Retos realizados
* Ongoing...